身負數案嘅手足求大家幫幫手

幫推

Push

push

保持距離

推

感謝大家幫推

加油撐住

唔好灰會越來越多架

自推

puah

原來ig死左

up

推 加油

手足 我幫左張俊傑先
遲d幫你

請你食飯

一餐譚仔啫

pish

推！

Push push

頂住啊手足

幫唔到你
歷史會判你無罪！

希望幫到你 你英國火車站張相

手足加油 我會食多幾間黃店支持你

幫推左先

好多五毛

除咗呢個方法 可唔可以直接比

手足加油 我會share蘋果動新聞支持你

建議你將情況/證據講比區議員聽
等有公信力既人公告下
唔係既話好多人唔信

旺角既話我可以請你食飯
我可以FC左我唔係警察先
比埋公司證你睇

請問可否搵現任或前任區議員，或報紙代為出面
因為得個post大家唔知係咪可靠

其實唔駛講
不過我認為佢應該搵一搵議員或大家識嘅人
幫佢出個fbpost
咁比較可靠之餘，佢又唔駛自爆

甚至有律師幫你出post都得
想要一個可以證實嘅人

回來了 pish

樓主影一影控罪書+ac名pls，記住遮返曬d個人資料
之前差d被人呃唔想毫無根據咁信人，冒犯到既話唔好意思

多謝你，幫推

加油

應該有個統一平台。大家可以排隊撐所有在囚手足

手足撐住